啱啱考到個車牌，但係香港養架車咁貴，諗緊養唔養好

養

幾歲？返工？

養啦

養
破產都要養

year3 咋

梗係唔養啦 一個月無五，六千
你計計 一年儲少成六，七皮

睇你經濟能力啦～如果係後生仔30以下，有多餘錢淨拎去投資買股票仲好啦，好老實個句老港咁細，地鐵基本上已經夠做。

叫屋企出架林寶啦、好型仔

梗係養喇

有車 就有女屌

唔通日日撘巴士咩

無錢咪返幾係份兼職

利申 睇人仆街最門心

我都係啱啱考到牌
咁啱搵到租比P牌嘅鋪
過下手癮算啦

邊間？

梗係唔養啦，個個月比6，7千出去。除非你老豆大把。

建議你拎二百蚊出黎買本書先
本書叫做窮爸爸 富爸爸
入面就有講到車係減少你現金流既野 應該當做luxury 有錢先買

當然，現實就係，你afford 得到，又肯去afford，就去馬。有車係方便，出入舒服d，但去到邊都要搵位泊好麻煩。

養車既錢夠每個月飛台灣3日2夜，你話呢

利申，有養車

車真係有錢先買黎玩，係香港你揸出去都係受罪多過享受

有足夠錢先好買車啦 冇錢買車只係辛苦自己
利申 冇錢

永遠唔會有足夠錢

上網search啦 全港得兩間

公屋停左咁多車
你賺錢能力無理由廢過公屋仔

唔買就一世都提升唔到自己收入

日日飛的仲平 自己諗

日日過唔到海，仲正

講到好似唔養車就會日日飛的咁

讀得正統八大，得三成公屋仔，斷估樓主唔係，
單憑私樓仔個資產已經叫玩得起啦

諗點增加收入, 唔好諗點慳
自然就養到

利申:養6架

屌巴

考黎托呀

咩牌
買架VAN仔做假日GOGOVAN 司機啦

憑佢爸

爸爸

兩個人加埋多過6皮幾嘢先敢買架平車
如果你屋企唔係話好有錢，又預見出嚟做嘢人工唔高，仲要俾父母
咁我勸你唔好搞咁多嘢
日日坐的士都無咁重皮

但你屋企有support
出嚟做嘢人工唔差嘅話
買部車玩下又無咩所謂

公屋撚
25歲 20k 養緊

我覺得好多都係借屋企人名申請
咁真係有班人好努力衝出公屋嘅

依家領展車場加下加下都$2700了

同父母住？

起碼畢左業 戶口有返30萬先啦

考咗牌只係有牌
但路面駕駛經驗
點搵位泊車
行咩路線去你想去嘅地方
點 cut 線點處理突發
中途點接人載人上貨落貨
你係零

其實我都想知
啲巴士小巴的士貨車司機
係點入行？從無車牌到揸搵食車
中間如果無經過揸私家車嘅階段
點樣一跳上去就揸車搵食？
但佢哋好多都只係基層公屋出身
屋企點 support 養架私家車？
一般路面經驗都無就搵食？

買架車番黎分分鍾仲貴過搭的士出入

你中意車既話呢個問題根本唔洗問
你上黎問得既話你都係唔好養
仲有果啲講咩搭的士仲平果啲人
一係唔中意車，一係無車牌
自己揸同搭的士根本兩回事

老豆揸搵食車，已經易好多啦

咁養條撚咩

當年畢業未夠1年
忍唔住手買左架6年牛肺audi黎玩
買完發現架車好多小病痛，又漏油又盛
使費都幾大
年幾後忍痛賤價放撚左
之後一路儲錢，3年後買樓
買完樓幾個月再買架一手新車
而家揸左年幾，諗緊換車

揸車搵食係一種職業技能，咪一路做一路學，儲經驗
大把職業司機人生只係揸公司車，手車咪仲勁過好多人，根本唔需要話養架私家車去練，佢地上到馬路只係當返工搵緊食，同我地普通人揸私家車出入個心態完全唔同

好勵志

淨泊都冇左筆

加上香港車税，油價特別貴

如果你係小巴,會有人跟車教渣幾轉
巴士唔洗講,會整比私家車比你
要考試+試渣路線先出得街
貨車果D咪照掛P牌上路
P牌其實最難認路,有個跟車係隔離好難死
為左搵食,你唔識游水/踩單車,我諗你學識一日半日搞店
我諗你渣一日已經 經驗仲豐富過果D假日車

1年+年幾+3年就買到樓
幾個月再買多架車

巴打可唔可以跟你搵食